Full Gay 定pubg好玩?

Must be Full Gay

agree

PUBG ? 咩game黎架 味聽過

Red Dead Redemption 2

Full

Fall Guy屌打
Full Gay 得樓豬自己一個玩

梗係匹之啦

你係咪覺得自己好撚幽默

Ok la

呼基